等緊尹志平破膠處

唔知佢唔會黎破我地膠處

呢到有得派膠咩？

尹志平應該留番係高登日日派膠比林早洩

可能會只pm我地呢班世侄

林早洩祝佢俾狗屌撚死

(笑)

睇定d係唔係真身先